[PS4] 求救 手掣連唔到主機

PS4 手掣一直着白燈連唔到主機
試過重開主機，唔得
試過換USB線，都係正常橙色燈叉緊電
試下connect 又變返橙色燈喎
都試過手掣後面reset掣，都係唔得
有冇巴打絲打們試過？
求救呀

用返原裝PS4 USB線插機,好似係

好聽日岀去買
唔該你先